覺唔覺有得排隊既，都要分男女

女人簡直係排隊既敵人

分多條關愛隊伍